膊頭揹野好易攰

同高低膊有冇關?
同埋想問有冇巴打都有呢啲肩膊痛/緊/攰嘅問題同點解決

我都係
成日都好攰，依家惟有間唔中去按摩咋